日本隊武藤嘉紀笑容加朱古力肌融化粉絲

世界盃正式開幕以來，唔係只讓歐美國家滿身肌肉嘅選手專美，亞洲國家日本都有好多球員顏值高到令人尖叫，本屆日本隊最受女粉絲喜愛的，大概就是今年25歲的小鮮肉武藤嘉紀。，佢濃眉大眼，眉宇間帶著自信，笑起來超陽光，直接融化人，鮮肉指數爆燈!

身為日本隊前鋒嘅武藤嘉紀，有著一雙濃眉大眼，帥氣嘅五官擄獲許多女球迷的芳心，佢嘅笑容令唔少粉絲融化，佢唔只多亞洲女粉絲，連小朋友同西洋女fans都鍾意佢。武藤一向予日本人一份乾淨企理感覺，佢一身朱古力腹肌亦鮮肉指數爆標!

不過，武藤已有另一半，而且係大美女，粉絲捶心肝直呼「老天不公平」，佢喺2015年已同空姐女友完婚，據說妻子長相神似日本女星皆藤愛子，日本爆料網都鋪過佢愛妻嘅相，又真係靚女。武藤嘅愛家形象亦十分出名，佢已做咗老竇，長女已於前年4月誕生。

無圖

救樓豬老母

原來佢先25 聽左個名好耐

內田篤人去咗邊

重傷之後返左日本啦

翻返

FC東京到緬恩斯

不過長傷一季影響佢